同老人家去自由行可免則免

會煩到嘔，
下次俾錢叫佢自己報旅行團

啱，同團去唔滿意會屌個團 自由行你就硬食

老人家100%會雞蛋挑骨頭
總會搵啲細微野來講

Agger

黎緊同埋男朋友父母一齊去
開始有d擔心
已經預計到唔去買水果個d市場佢地係唔會滿足

你同佢哋講話酒店機票食宿係抽獎抽返黎，佢哋就唔會出聲

同老人家去唔跟團實死

但行程冇得抽

同老人家去一係跟團一係自架遊

駕

景點遠D就話坐咁耐車好辛苦
景點近D就話咁近都租車晒錢

同雙親自駕遊煩到炒車都似

呢樣唔好果樣唔崎
個個都變曬四方西